波台有無鐘意拿玻里嘅手足?4

不知不覺就1001咗

推

原來推爆咗
啱啱先睇到上場精華
好運到呢
盧卡斯張紅 音樂比利球碼

Matteo Politano will have his Napoli medical on Monday after a deal was agreed with Inter, on loan for €2.5m with obligation to buy for €19m.

According to Sky Sport Italia, the final terms of the deal were sorted out today and he will undergo the necessary tests on Monday

可以一試既

insigne

唔好啦....條友浪射王嚟...
仲要出親場國米都衰硬黑氣石

今晚對蛆...
丙朗要幾多球出聲

allin蛆記是常識吧
約定地產經紀過完年睇樓

加度素應該當佢米蘭suso果陣咁用

allan仲要無隨隊...
隨時要出三防中...

有lozano㗎喇
俾佢做浪射王啦

lozano半季比我感覺周身刀無張利咁

z20 Demme Fabain

應該都係呢個組合

Politano感覺特性鮮明得多

我覺得有潛質嘅 世界盃都睇到佢係可以好勁
不過水土不服問題幾嚴重 寄望可以走出陰影啦

係鮮明呀 得一招囉...
如果買埋前場就人滿
唔覺得係明智嘅收購囉

沙利斜恩倒戈
會唔會出120%力

暫時睇落幾對板
防守幾齊整 防線無企散
仲拉埋insigne落嚟守古惑大盗
進攻就....算啦今季我無咩期望

2：0！！！

贏了

估唔到強勢個陣次次都贏唔到祖
依家頹個陣反而贏到

居然會贏
Insigne自從睇完個細路喊就著哂火咁,對拉素對蛆狗都全場跑上跑落咁

預返callejon夏季會走就差唔多

今年半季已經拆緊維羅納骨

Napoli have officially landed Matteo Politano from Inter on an 18-month loan with an obligation to buy.

President Aurelio De Laurentiis has confirmed Politano’s arrival on Twitter, after completing the negotiations with the Nerazzurri.

Politano comes on a €2.5m loan deal for the next 18 months and an obligation to buy the player for €19m plus €2m in bonuses linked with the club’s achievements during the next one and a half years.

Politano has been handed the No21 shirt at the San Paolo and will reportedly earn €2.2m plus a possible €300,000 in bonuses at Napoli.

呢個收購真係....
希望我大跌眼鏡

啱啱先發現開咗新post

SPAL forward Andrea Petagna has arrived in Rome to undergo his medical ahead of a reported move to Napoli this summer.

無所謂啦我地環保po嚟
用成年

又簽前鋒...
睇嚟callejon同mertens留隊機會都唔大
中堅同中場都補埋 可能真係凖備埋夏天allan koulibaly一齊走

剩係希望唔好去埋d競爭對手度就夠

深夜西波睇唔到 終於贏
今朝睇翻精華
阿奶又頂得幾靚
elmas demme入第一球
mertens終於出翻距離破記錄又近一步
不過最靚都係森多quagliarella嗰球 球不著地抽網仔
硬係對親倒戈拿玻里先入靚波
同埋gabiadini tonelli倒戈都特別上力

希望可以順住道氣贏落去
呢排羅馬真藍黑都接連失分,希望爭到前四

終於追和
終於睇到加度數嘅戰術
就係鳩斬同鳩射
唔怪得買普列坦奴 真係亂咁嚟

又輸

喺米蘭嗰陣已經係咁

雖然milik臨尾嗰球真係應該十二碼
不過都係抵輸
太廢

教米蘭嗰陣

居然贏波

對面表現差係主要因素
不過fabian打翻前d威脅大咗
demme幫佢補位逗住
睇怕allan都走硬...

今晚對卡利亞里...
翻到聯賽會唔會又謝翻晒

allan呢幾場連大名單都無份

今晚對疤
準備被456

無古列巴尼就456
有就3球啦
btw加度素鐘意用ospina多過meret

希望加度素可以好似肥安咁兩個龍門輪換

今晚應該出翻meret嘅
allan就唔知有無份喇

大家準備好未

有冇手足睇緊

梅頓斯

隊長，你有無發燒呀

追平隊長個入球紀錄

係自己後半場猜左廿分鐘真係好驚險

有冇手機link

起唔到身
上半場打成點?
梅頓斯

451守得好好

都係被人圍攻多?
下半場咁望個中場幾緊密巴塞好難猜入去

唉又要睇牛奶條撚屌

係呀，攻防戰偷雞入到波

屌你咩影帝
踢傷我梅

最衰係出佢就無咗快速反擊...
要睇佢有無得恰鳩碧基喇

唉一個唔集中就失波

卡利叔...老喇...

卡利莊
咁難得既餐士

普列坦奴...
淨係得招cut in...
又唔係俾到波又射唔到...

維度爾
而家先有牌剷咗咁多次
抵撚死

等到減價喇，雖然唔係平好多
歐聯球迷版印字$649

我仲諗緊印高列巴利定梅頓斯好

件波衫好靚我都想屌返件

國家打吡延期
週中對國米無咗優勢

賽程又係益晒蛆

文佬
進攻永遠好過防守

牛奶果種敗家既情況真係唔講得笑

意杯延期

正想講
唔洗夜晚爬起身睇西波

今個星期其他球隊補賽,我拿今週休息

加比亞甸尼中咗肺炎

歐聯都停賽了

森多利亞大爆發

無波睇成個post靜哂
咁等我貼下新聞

大簡受訪話想返黎教napoli

Guangzhou Evergrande coach Fabio Cannavaro 'dreams' of a return to Napoli and claims Milan 'made a mistake' by letting Gennaro Gattuso leave.

The former defender left Napoli after only three seasons with the first team at the San Paolo and he never returned as a player, but revealed he hopes to do so as a coach.

“I started coaching five years ago and I dream of one day coaching a great team, Napoli are one of them,” he told Sport Mediaset. “I have been lucky to have the best coaches of the last 50 years and I hope to take with me something from each of them.

“The day I decide to return to Europe, I hope I’ll be ready. I have always missed Naples, I left at 21 but remained very close.

“I have lived in many cities around the world, but I will end up in Naples, as a child I dreamed of becoming a symbol of the team.”

之前都ff過佢返黎教,但奶共奶到咁不了

呢排一直傳牛奶會走,不過z20接近續約

As Poland star Arkadiusz Milik seems set to leave, Napoli are reportedly one step away from renewing with his compatriot Piotr Zielinski.

Il Mattino claims the two Poland internationals at the San Paolo are heading in opposite directions, with Zielinski close to agreeing new terms with the Partenopei.

Milik has been linked with a move away from the Azzurri and the striker has lately been targeted by both Milan in Serie A and Atletico Madrid in La Liga.

The newspaper writes about a phone call between Zielinski and the club, revealing the 25-year-old is close to signing a new deal and will supposedly do so as soon as Napoli resume play.

The contract shall have already been drafted, tying him down to another four years and Zielinski will reportedly go from €1.5m a year to a deal worth €2.5m annually, with a €100m release clause in his deal.

The attacking midfielder has settled well in Naples after arriving from Udinese in a €15.6m move in 2016 and has played 178 games for the Partenopei so far.

This term, he has appeared 26 times in Serie A, contributing two goals and three assists in the process.

撚撚黎咗之後感覺z20狀態有回升既

Napoli captain Lorenzo Insigne has ended his relationship with agent Mino Raiola, according to reports

吸血鬼拉奧拿唔再做Insigne經理人

無波睇成個月無入嚟
梅頓斯續約快d開季俾佢破紀錄做球隊神射手

下星期意杯對國米

今晚三點凖時起身睇！
希望入到決賽

重注咗國米

屌咩 咁撚易就入咗

有中場等於無中場咁....
咁易俾人劏穿

mertens

ospina比得靚到

insigne都控得靚俾得靚
成隊最有態嗰三個

Politano真是好撚廢

真係
死左腳得一招
用lozano仲好

ospina又救全家....

fit到

下場無得出

點解？

決賽

拎咗牌

入決賽

咁快就決賽
又要捱夜睇西波

重注咗蛆冠軍
準備睇樓

除咗i24球罰球有無中過龍

冠軍！！！！

真係估唔到係加度素幫我拿攞隻盃仔翻嚟...

冠軍

碌下碌下又攞左個冠軍返黎

出奧斯賓拿就輸能左
短手撲12碼渣

估唔到加度素調教防守反擊做得幾好,加上班球員夾咗好多年有默契
不過下季大換血喇

唔知callejon肯唔肯簽短約踢埋今季

有早場波睇

話晒踢咗咁多年...
唔續約無得好好咁送別佢

睇半場西波易d入眠

牛奶

又頂得幾靚嘅
臨訓都叫有d野睇下

Napoli are reportedly close to agreeing a €100m double deal for Lille defender Gabriel and forward Victor Osimhen.

呢兩季d法甲貨貴撚到離哂大譜

純分享

100m....
阿主席不如買翻對閘先好無....

今晚又要睇意甲之恥大炒拿玻里...
之前睇下排名見上咗第六
跟住望下賽程...
打完阿特蘭大仲要打羅馬米蘭雙雄拉素
今季有頭十我當贏咗

有意杯已經確定咗歐霸資格,當上咗岸架啦
肥安果期不勝紀錄太誇張,前四無望架啦

係囉有歐霸資格醒唔起

屌你又係自己禁區搓失俾人入